急！！有冇人搞過擴展的免入息審查學生貸款？

本身讀緊ugc
嚟緊升year3
搞開non mean
但屋企突然財政陷入好大危機
已經半工讀搵咗份ft通宵shipping clerk做（12.5k）
但因為一啲原因（垃圾學資處加自己on9）
而家就差緊學校上年成年學費
又唔想借財仔 還息都還死我
見到呢個scheme
唔知有冇ugc嘅巴絲可以點一點我路
我只係想渡過而家嘅危機
唔想下海啊（雖然下海應該要賤賣）
跪求連登

ENLS?

俾多少少information（勿相認）

我就本身住緊hall 生活費一直都食自己
2020/21年度已經申請咗non mean
唔知再搞呢個scheme批唔批
因為太焦慮
所以又等唔切禮拜一問
小妹只想快快讀完degree
做個好社工幫多啲未夠秤手足
唔想升year3先quit u
已經retake咗一年㗎啦唉

係啊！
通常都係搞non mean
如果唔係突登上去學資處睇 我都唔知有個咁嘅scheme
雖然息口貴啲 同早啲計息
但見有得延遲還款 同斬開好多期
總好過借財仔

自己又唔生性
gpa唔夠攞獎學金
補貼下個學費都好

親戚就唔使諗了
本身就冇乜
同埋成班死藍絲唔啱嘴型一早反曬面
所以諗緊ENLS會唔會係我唯一亦係最後嘅出路

多謝你啊

我好擔心大家見p牌仔唔想應
同埋呢個scheme冇乜知咁
通常都master先會搞

我有申請過，其實最主要就係要有個擔保人，擔保人嘅收入證明，冇記錯係三個月，佢嘅工作崗位，工作地址，其實有糧單已經可以
仲要有見證人
不過其實呢啲資料好簡單，你申請嘅時候，第一次交表，交嘅時候佢會幫你對多一次，之後佢會一次過同你講要補交咩資料，你交嘅時候，佢會出一張證明，證明你申請緊貸款，嗰張野你可以交俾學校同學校講因為申請緊貸款，所以學費遲啲交，正常來講，學校都會俾你，因為你出示證明
不過我上年畢咗業，我唔知今年有冇啲嘢唔同咗，不過正常來講都大同小異，希望幫到你

ENLS好似俾啲街外課程申請
例如能大/明愛/偽進申請

樓豬係八大學生
應該申請TSFS （嚴格資產審查）
或者申請NLSPS（non mean tested)

而樓豬好似申請左NLSPS
「貸款計劃」取得的最高貸款額相等於你在該學年應繳學費的總數

即係樓豬係non mean借盡係$42100 （UGC學費）

如果借貸不足交學費，可以申請ENLS
（如合併終身貸款限額未足夠讓合資格學生完成修讀首個達致學士學位程度的課程時， 學生可利用「專上學生免入息審查貸款計劃」申請指引[NLSPS/1A (2020)]第三部分的表格申請使用於「擴展的免入息審查貸款計劃」下的終身貸款限額，但以港幣100,000元為限。學資處會視乎合資格學生的情況，個別審批這類申請，考慮因素包括學生是否在修讀首個學士學位課程及課程的學費水平。）

大約係咁上下

第一個ugc degree借 non mean
non ugc /第2個 degree 先用extended

樓豬去校務處解釋下
講明家庭有財務困難
上年學費要拖一拖
保證12月前交還學費
學校一定唔會踢你出走

而你依家申請non mean
最快10月收到錢
填左2019-2020既學費先

2020年sem 1既學費
你3個月既糧點都夠交喇
拖到12月再交埋

你第一時間應該申請Deferment of Tuition Fee Payment 先

認同樓上 始終批錢都要時間 去office講下 睇下可以拖到幾耐先好啲

問朋友借？

雖然d人成日話ugc都係學店
但其實你話有經濟困難佢地多數都會盡幫 唔會咁快要你停學

所以你應該第一時間係同你學校講

學校會唔會都有financial assistance scheme可以申請下呀樓主可以問下學校finance dept

可以同學校講左先講學校會理解㗎
樓主加油呀

幫你推

冇交一年學費 學校都冇踢走你？
邊間u？